有無人廿幾歲仲係一無是處

唔知自己做緊乜鳩

Same

語文好 有樣

算唔算一技之長

我

好想搵野增值自己但又唔知搵乜 又唔知點開始

對我黎講搵到錢就算

叫春

有冇人廿幾歲仲系處

我 等死 搵得少 負債 冇女 女神理都唔理我 讀唔成書

me
又處又無錢
得個樣

sem break sd cv 搵工無人覆

我是處

Sem brake都就完了

搵緊

係

搵咩

我都係

50蚊一粒鐘又唔想返

好廢

男

Sorry lor